玩命，大陸「沙县小食」嘅「雞蛋炒河粉」

10蚊人仔，地溝油幾好食

啲河粉影到咁似烏冬

食過好正 但$10咁貴？

又幾似

因為我打錯字，sorry囉

福建

啲雲吞就好食啦

餃子好似4蚊

扁食

又返大陸

好肚餓

大陸d炒米好食

蘭州拉麵

上親去都要食返碗紅燒牛

骨場地溝油炒米

D食物吸引，但地方太污糟

做乜成日上大陸

沙縣小食我覺得等於香港既大家樂

價錢適中，食物質素有保證

一曲忠誠的讚歌

大陸麵食只服蘭州拉麵

食過，真喺好好食
有無飲個湯，我覺得淡咗啲